<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">e-mission 是一个使用手机应用程序收集有关用户出行模式的数据的项目，并使用它们提供个性化的碳足迹，并将它们聚合起来，为城市规划者和交通工程师提供数据。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您在这里使用</font></font><em><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Zephyr</font></font></strong></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（它使用电子任务平台来评估背景感测数据的功率/精度&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;权衡），请参阅
</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-server/tree/master/zephyr"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">zephyr 特定的自述文件和示例</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">它有两个组件：后端服务器和电话应用程序。</font><font style="vertical-align: inherit;">这是后端服务器 - 电话应用程序可在</font></font><a href="https://github.com/amplab/e-mission-phone"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">e-mission-phone 存储库中找到</font></font></a></p>
<ul dir="auto">
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">掌握</font></font></strong> <a href="https://github.com/e-mission/e-mission-server/actions?query=branch%3Amaster+workflow%3Atest-with-docker"><img src="https://github.com/e-mission/e-mission-server/workflows/test-with-docker/badge.svg" alt="主控：使用 docker 进行测试" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://github.com/e-mission/e-mission-server/actions?query=branch%3Amaster+workflow%3Aubuntu-only-test-with-manual-install"><img src="https://github.com/e-mission/e-mission-server/workflows/ubuntu-only-test-with-manual-install/badge.svg" alt="主控：ubuntu-only-test-with-manual-install" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://github.com/e-mission/e-mission-server/actions?query=branch%3Amaster+workflow%3Aosx-ubuntu-manual-install"><img src="https://github.com/e-mission/e-mission-server/workflows/osx-ubuntu-manual-install/badge.svg" alt="主控：osx-ubuntu-手动安装" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://github.com/e-mission/e-mission-server/actions/workflows/nominatim-docker-test.yml?query=branch%3Amaster"><img src="https://github.com/e-mission/e-mission-server/workflows/nominatim-docker-test/badge.svg" alt="主控：nominatim-docker-test" style="max-width: 100%;"></a></li>
</ul>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">问题：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">由于此存储库是较大项目的一部分，因此所有问题都</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docs/issues"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在中央文档存储库中</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">进行跟踪。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您有疑问，</font></font><a href="https://opensource.guide/how-to-contribute/#communicating-effectively" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">按照开源指南的建议</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，请提出问题，而不是发送电子邮件。</font><font style="vertical-align: inherit;">由于问题是公开的，其他贡献者可以尝试回答问题并从答案中受益。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">后端又由两部分组成 - 其代码结构摘要如下所示。</font><font style="vertical-align: inherit;">- </font></font><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/cece2131938930462e9ddf0a16150cf786d4f42ad56c37ddf5f14b8a99c80568/68747470733a2f2f7261772e6769746875622e636f6d2f616d706c61622f652d6d697373696f6e2d7365727665722f6d61737465722f666967732f652d6d697373696f6e2d7365727665722d6d6f64756c652d7374727563747572652e706e67"><img src="https://camo.githubusercontent.com/cece2131938930462e9ddf0a16150cf786d4f42ad56c37ddf5f14b8a99c80568/68747470733a2f2f7261772e6769746875622e636f6d2f616d706c61622f652d6d697373696f6e2d7365727665722f6d61737465722f666967732f652d6d697373696f6e2d7365727665722d6d6f64756c652d7374727563747572652e706e67" alt="" data-canonical-src="https://raw.github.com/amplab/e-mission-server/master/figs/e-mission-server-module-structure.png" style="max-width: 100%;"></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
Web 应用程序支持 REST API，并访问数据库中的数据来完成查询。</font><font style="vertical-align: inherit;">一组后台脚本从外部源提取数据，预处理结果可确保合理的性能。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安装：</font></font></h2><a id="user-content-installation" class="anchor-element" aria-label="永久链接： 安装：" href="#installation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部署者</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（即，如果您想主要</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">系统而不是修改/开发它），</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docker"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">docker 安装</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可能是最简单的入门方法。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建者</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（即，如果您想编写新脚本或修改现有脚本），</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docs/blob/master/docs/install/manual_install.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">手动安装</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将使直接在本地文件系统上编辑文件变得更加容易。</font><font style="vertical-align: inherit;">确保使用符合 POSIX 标准的 CLI；</font><font style="vertical-align: inherit;">你可能想在 Windows 上研究</font></font><a href="https://openhatch.org/missions/windows-setup/install-git-bash" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">gitbash</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或类似的东西。</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">附加文档：</font></font></h2><a id="user-content-additional-documentation" class="anchor-element" aria-label="固定链接：附加文档：" href="#additional-documentation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他文档已移至其自己的存储库</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docs"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">e-mission-docs</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部署：</font></font></h2><a id="user-content-deployment" class="anchor-element" aria-label="永久链接： 部署：" href="#deployment"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您只想运行服务器，可以使用</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docker"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的 docker 镜像</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或者，您可以按照</font></font><a href="https://e-mission.readthedocs.io/en/latest/install/manual_install.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">手动安装说明</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从存储库拉取到服务器，稍微更改配置文件，但不更改任何代码。</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">发展：</font></font></h2><a id="user-content-development" class="anchor-element" aria-label="永久链接： 发展：" href="#development"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为了测试对 web 应用程序的更改，您应该在本地进行更改，测试它们，然后将测试的更改推送到存储库。</font><font style="vertical-align: inherit;">请注意，如果更改的是服务器代码，则更改后需要重新启动服务器。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加载测试数据</font></font></h3><a id="user-content-loading-test-data" class="anchor-element" aria-label="永久链接：加载测试数据" href="#loading-test-data"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可能还想加载一些测试数据。</font><font style="vertical-align: inherit;">请注意，对于 docker 安装，您需要在</font></font><a href="https://stackoverflow.com/a/26496875" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">打开 shell后从 docker 映像运行这些脚本</font></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h4 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">快速开始</font></font></h4><a id="user-content-quick-start" class="anchor-element" aria-label="永久链接：快速入门" href="#quick-start"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ol dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于对服务器代码进行单元测试的示例时间线数据（在用户同意的情况下签入）位于</font></font><code>emission/tests/data/real_examples</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">您可以使用脚本加载数据</font></font><code>load_timeline_for_day_and_user</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，如下所示</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ ./e-mission-py.bash bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py emission/tests/data/real_examples/shankari_2015-07-22 test_july_22
 storage not configured, falling back to sample, default configuration
 Connecting to database URL localhost
 emission/tests/data/real_examples/shankari_2015-07-22
 Loading file emission/tests/data/real_examples/shankari_2015-07-22
 After registration, test_july_22 -&gt; 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ ./e-mission-py.bash bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py emission/tests/data/real_examples/shankari_2015-07-22 test_july_22
 storage not configured, falling back to sample, default configuration
 Connecting to database URL localhost
 emission/tests/data/real_examples/shankari_2015-07-22
 Loading file emission/tests/data/real_examples/shankari_2015-07-22
 After registration, test_july_22 -> 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><code>test_july_22</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这将以具有电子邮件和新创建的 uuid 的</font><font style="vertical-align: inherit;">新用户身份加载数据</font></font><code>908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">您可以像这样为该用户运行进气管道</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ ./e-mission-py.bash bin/debug/intake_single_user.py -e test_july_22
 storage not configured, falling back to sample, default configuration
 Connecting to database URL localhost
 analysis.debug.conf.json not configured, falling back to sample, default configuration
 google maps key not configured, falling back to nominatim
 nominatim not configured either, place decoding must happen on the client
 transit stops query not configured, falling back to default
 2018-05-22T19:56:36.262694-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: moving to long term**********
 2018-05-22T19:56:36.281071-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: filter accuracy if needed**********
 2018-05-22T19:56:36.293284-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: segmenting into trips**********
 2018-05-22T19:56:45.741950-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: segmenting into sections**********
 2018-05-22T19:56:45.777937-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: smoothing sections**********
 2018-05-22T19:56:45.784900-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: cleaning and resampling timeline**********
 2018-05-22T19:56:46.055701-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: inferring transportation mode**********
 2018-05-22T19:56:46.063397-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: checking active mode trips to autocheck habits**********
 2018-05-22T19:56:46.067243-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: storing views to cache**********
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ ./e-mission-py.bash bin/debug/intake_single_user.py -e test_july_22
 storage not configured, falling back to sample, default configuration
 Connecting to database URL localhost
 analysis.debug.conf.json not configured, falling back to sample, default configuration
 google maps key not configured, falling back to nominatim
 nominatim not configured either, place decoding must happen on the client
 transit stops query not configured, falling back to default
 2018-05-22T19:56:36.262694-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: moving to long term**********
 2018-05-22T19:56:36.281071-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: filter accuracy if needed**********
 2018-05-22T19:56:36.293284-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: segmenting into trips**********
 2018-05-22T19:56:45.741950-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: segmenting into sections**********
 2018-05-22T19:56:45.777937-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: smoothing sections**********
 2018-05-22T19:56:45.784900-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: cleaning and resampling timeline**********
 2018-05-22T19:56:46.055701-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: inferring transportation mode**********
 2018-05-22T19:56:46.063397-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: checking active mode trips to autocheck habits**********
 2018-05-22T19:56:46.067243-07:00**********UUID 908eb622-be3f-4cf4-bf04-1b7e610bea1c: storing views to cache**********" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您安装了手机应用程序，则可以使用</font></font><code>test_july_22</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">电子邮件登录，然后选择</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2015 年</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">7 月 22 日查看该日期的数据。</font></font></p>
</li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，加载数据会保留对象 ID。</font><font style="vertical-align: inherit;">这意味着，如果您使用不同的用户 ID 两次加载相同的数据，则只有第二个数据会保留。</font><font style="vertical-align: inherit;">换句话说，如果您加载文件为</font></font><code>user1@foo.edu</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，然后加载相同的文件为，则</font><font style="vertical-align: inherit;">数据库中将</font></font><code>user2@foo.edu</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">只有 的数据。</font></font><code>user2@foo.edu</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这可以使用标志覆盖</font></font><code>--make-new</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 例如</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ ./e-mission-py.bash bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py -n /tmp/data-collection-eval/results_dec_2015/ucb.sdb.android.1/timeseries/active_day_2.2015-11-27 shankari@eecs.berkeley.edu
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ ./e-mission-py.bash bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py -n /tmp/data-collection-eval/results_dec_2015/ucb.sdb.android.1/timeseries/active_day_2.2015-11-27 shankari@eecs.berkeley.edu" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，这将创建清理部分（区分 4 种模式 - </font></font><code>walk</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、</font></font><code>bike</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><code>motorized</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">）</font></font><code>air_or_hsr</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和推断部分（使用 GIS 集成的多种交通模式）。</font><font style="vertical-align: inherit;">但是，推断部分的创建需要调用外部服务，因此如果网络连接出现问题，推断部分的创建可能会失败。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这并不可怕，因为如果不存在推断的部分，则大多数服务器代码都会回退到已清理的部分。</font><font style="vertical-align: inherit;">但是，如果您确实想要使用推断的部分，也许要使用一组更复杂的输出来测试 UI，您将需要确保可以连接到立交桥服务器 - 并且没有连接错误（网络/SSL 等） ）。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h4 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他数据源</font></font></h4><a id="user-content-other-data-sources" class="anchor-element" aria-label="永久链接：其他数据源" href="#other-data-sources"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ol dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">获取您自己的数据。</font><font style="vertical-align: inherit;">您可以通过电子邮件导出特定日期的时间线（“配置文件”-&gt;“下载 json 转储”），然后按上述方式加载并查看它。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过发送电子邮件至@shankari 请求访问匿名数据以用于研究目的。</font><font style="vertical-align: inherit;">系统将要求您同意数据保留和使用政策，并将获得包含来自多个用户的数据的加密时间线，每个用户一个文件。</font><font style="vertical-align: inherit;">更多信息请访问</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docs/blob/master/docs/manage/requesting_data_as_a_collaborator.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/e-mission/e-mission-docs/blob/master/docs/manage/requesting_data_as_a_collaborator.md</font></font></a></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以使用脚本检索来自测试手机的示例时间线数据</font></font><code>bin/public/request_public_data.py</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">您可以使用以下命令查看要传递给脚本的输入</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ bin/public/request_public_data.py --help
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ bin/public/request_public_data.py --help" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该脚本使用测试手机 UUID 将数据加载到您的 mongodb 实例中。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您想使用原始数据，那就很好。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果要运行现有管道，则需要为测试手机启用管道，或者以普通用户身份重新加载数据。</font></font></p>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要启用测试电话的管道，请进行编辑</font></font><code>emission/pipeline/scheduler.py</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以将测试电话添加到</font></font><code>TEMP_HANDLED_PUBLIC_PHONES</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">阵列中。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要以普通用户身份重新加载数据，请将数据保存为时间线文件，并使用</font></font><code>bin/debug/extract_timeline_for_day_and_user.py</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">测试手机 UUID 之一和下载数据的时间范围。</font><font style="vertical-align: inherit;">这会将数据保存到 json 文件中。</font><font style="vertical-align: inherit;">然后您可以使用脚本加载数据</font></font><code>bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">它需要一个时间线文件和一个加载时间线的用户。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您希望在处理后在 UI 中查看此时间线，您需要使用此电子邮件登录。</font></font></li>
</ol>
</li>
</ol>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>            $ cd ..../e-mission-server
            $ ./e-mission-py.bash bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py /tmp/data-collection-eval/results_dec_2015/ucb.sdb.android.1/timeseries/active_day_2.2015-11-27 shankari@eecs.berkeley.edu
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="            $ cd ..../e-mission-server
            $ ./e-mission-py.bash bin/debug/load_timeline_for_day_and_user.py /tmp/data-collection-eval/results_dec_2015/ucb.sdb.android.1/timeseries/active_day_2.2015-11-27 shankari@eecs.berkeley.edu" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">创建虚假用户数据</font></font></h3><a id="user-content-creating-fake-user-data" class="anchor-element" aria-label="永久链接：创建虚假用户数据" href="#creating-fake-user-data"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可能需要比给定的测试数据提供更大或更多样化的数据集。</font><font style="vertical-align: inherit;">有关创建和加载虚假数据的示例，</font><font style="vertical-align: inherit;">请参阅</font></font><a href="https://github.com/e-mission/em-dataload"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/e-mission/em-dataload 。</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行分析管道</font></font></h3><a id="user-content-running-the-analysis-pipeline" class="anchor-element" aria-label="永久链接：运行分析管道" href="#running-the-analysis-pipeline"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加载时间线后，您可能希望将其分段为行程和部分、平滑各个部分、生成时间线等。我们有一个统一的脚本来完成所有这些操作，称为进气管道。</font><font style="vertical-align: inherit;">你可以像这样运行它。</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ ./e-mission-py.bash bin/debug/intake_single_user.py -u &lt;uuid&gt;
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ ./e-mission-py.bash bin/debug/intake_single_user.py -u <uuid>" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您还可以通过该选项使用用户的电子邮件 ID </font></font><code>-e</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">有关详细信息，请参阅帮助消息。</font><font style="vertical-align: inherit;">脚本运行完成后，将生成地点、行程、路段和停靠点并将其存储在各自的 mongodb 表中，并且过去 7 天的时间线已存储在用户缓存中。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们还对生成的数据进行一些建模。</font><font style="vertical-align: inherit;">这比进气要耗时得多，但也不需要以与进气管道相同的频率运行。</font><font style="vertical-align: inherit;">因此它被拉出到自己的管道中。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您想进行建模，则还需要运行此管道。</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ ./e-mission-py.bash emission/pipeline/model_stage.py
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ ./e-mission-py.bash emission/pipeline/model_stage.py" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用加载的数据进行试验</font></font></h3><a id="user-content-experimenting-with-loaded-data" class="anchor-element" aria-label="永久链接：试验加载的数据" href="#experimenting-with-loaded-data"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关如何检索和试验加载/分析的数据的一些示例位于</font></font><code>Timeseries_Sample.ipynb</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（注意：为了避免引发</font></font><code>IndexError</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，您应该加载至少三个真实示例。）</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行单元测试</font></font></h3><a id="user-content-running-unit-tests" class="anchor-element" aria-label="永久链接：运行单元测试" href="#running-unit-tests"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ol dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">确保 anaconda python 在你的路径中</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code> $ which python
 /Users/shankari/OSS/anaconda/bin/python
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value=" $ which python
 /Users/shankari/OSS/anaconda/bin/python" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行所有测试。</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code> $ ./runAllTests.sh
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value=" $ ./runAllTests.sh" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果出现导入&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;错误，您可能需要将当前目录添加到 PYTHONPATH。</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code> $ PYTHONPATH=. ./runAllTests.sh
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value=" $ PYTHONPATH=. ./runAllTests.sh" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
</li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（注意：如果您没有更改数据，则不需要运行测试。）</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">分析</font></font></h2><a id="user-content-analysis" class="anchor-element" aria-label="永久链接：分析" href="#analysis"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">几个探索性分析脚本作为 ipython 笔记本签入
</font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-explore/"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/e-mission/e-mission-explore/</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">笔记本中的所有数据均来自已获得使用许可的研究团队成员。</font><font style="vertical-align: inherit;">在没有原始数据的情况下无法复制笔记本中的结果，但它们也可以在从您自己的实例收集的数据上运行。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">随着代码从笔记本中移出到实用函数中，笔记本有时会被修改和简化。</font><font style="vertical-align: inherit;">笔记本的原始版本可以通过查看其他同名笔记本或查看笔记本的历史来获得。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">故障排除：</font></font></h2><a id="user-content-troubleshooting" class="anchor-element" aria-label="永久链接： 故障排除：" href="#troubleshooting"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ol dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果 python 执行无法导入模块，请确保将当前目录添加到 PYTHONPATH。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果启动服务器时出现 CONNECTION_ERROR，请确保在尝试启动服务器时 MongoDB 正在运行。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行 MongoDB 后，如果出现错误</font></font><code>dbpath does not exist</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（在 Windows 上）或</font></font><code>Data directory /data/db not found</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（在 Mac 上），请确保按如下方式手动创建数据目录。</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code> on Windows
 % md c:\data\db\  
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value=" on Windows
 % md c:\data\db\  " tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
</li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或者</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>    on Mac (the user account running mongod must have read and write permissions for the data directory)
    $ mkdir -p /data/db
    $ chmod 777 /data/db
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="    on Mac (the user account running mongod must have read and write permissions for the data directory)
    $ mkdir -p /data/db
    $ chmod 777 /data/db" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">设计决策：</font></font></h2><a id="user-content-design-decisions" class="anchor-element" aria-label="永久链接：设计决策：" href="#design-decisions"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该网站目前旨在支持旅行行为跟踪和聚合。</font><font style="vertical-align: inherit;">有相当多的后端工作比仅仅从数据库读取和写入数据更复杂。</font><font style="vertical-align: inherit;">因此，我们没有使用任何专门的 Web 框架，例如 django 或 Rails。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">相反，我们专注于开发后端代码并通过简&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;单的 API 公开它。</font><font style="vertical-align: inherit;">我保持了后端代码和 API 胶水之间的分离，以便我们可以在以后需要时更换 API 胶水。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">API 胶水目前是</font></font><a href="http://bottlepy.org/docs/dev/index.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Bottle</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，它是一个单文件 webapp 框架。</font><font style="vertical-align: inherit;">我选择</font></font><a href="http://bottlepy.org/docs/dev/index.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Bottle 是</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">因为它很简单，不占用太多空间，而且重量不重，以后可以很容易地用更重量级的东西替换。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">前端是基于 javascript 的。</font><font style="vertical-align: inherit;">为了和手机保持一致，还采用了 Angular + ionic。</font><font style="vertical-align: inherit;">javascript 组件主要使用 Bower 进行管理。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部署：</font></font></h2><a id="user-content-deployment-1" class="anchor-element" aria-label="永久链接： 部署：" href="#deployment-1"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<hr>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这是相当复杂的，并且正在积极改变，因为我们有更多的项目部署了具有各种配置的自己的服务器。</font><font style="vertical-align: inherit;">因此，我已将其移至 e-mission-docs 存储库中的 e-mission-server 部分：
 </font></font><a href="https://github.com/e-mission/e-mission-docs/blob/master/docs/install/deploying_your_own_server_to_production.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://github.com/e-mission/e-mission-docs/blob/master/docs/install/deploying_your_own_server_to_Production。 MD</font></font></a></p>
</article></div>
